炒車炒成咁，真係笑左

笑埋右

一睇張圖就有錢嘉樂呢條打靶仔個樣

是

咁似平時啲賣鞋廣告，兩隻鞋搭住

天竺鼠車車

有冇死到？

新款benz?

條頸鏈好重 我抖唔到氣

見到新聞話豐田衝燈撞過去㗎 Benz度

一架車load 得太低
一架車load 得太高